扭蛋機俾完錢冇蛋出, 一星期後收到隻蛋

是咁的上個禮拜想扭隻寵物小精靈
點知嘟完八達通後先發覺扭蛋機冇晒蛋

於是即刻搵個熱線電話求助

我: 熱線小姐

: 唔該我嘟左八達通俾佢扣左錢之後先發現部機無晒蛋

: 哦 我地會寄番隻蛋俾你 麻煩你講下你扭果隻係咩黎

: 寵物小精靈 坐係個杯度嘅

: 好嘅 麻煩你留低地址 我地會三個星期內寄番隻蛋俾你 如果無同款嘅我地會搵類似嘅俾你

.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
今日終於收到 估下係咩黎
痾完屎開估

又多左隻手？

錢

留名

快撚D啦

lm

小智?

痾完未

咁你就柯完屎先出post啦

屌你老母呀賣關子

隻車厘龜

屌你老母

快

屌快

快啦屌

右下角比卡超好似幫小火龍打飛機咁

LM\

F5就爛

我都痾緊屎

之前好似有個差唔多嘅post

超人迪加

出來啦，小智

留名等睇超人

好可愛

Lm

咁耐嘅

送哂全set俾你

樓主便秘

結果送隻阿蘭同紫尿龍畀你賠罪

跌左落屎坑？

送左其他野比你？

LM 等睇樓主post cat girl

乜樓豬屙咁耐屎㗎

應該抆緊

留名待笑

又好似超人咁冇左個頭多左隻手

快啦

樓主咪吊癮啦

舊屎呢？

樓主浸親???

笑撚左 堅似

你不如影舊屎算啦

快撚啲啦

屙咁柒耐

Quick la dllm

腸胃炎？

隻車厘龜都痾完啦

唔係多左隻手就唔好POST喇

對唔住大家 終於痾完啦

疴完未

快啦屌你老母

一粒蛋入面裝左啲散銀

我係選擇退錢的

有未?...

等到屎都滾埋

搞掂未

樓主老母裸照

3頁都未有

有未呀

呵爛屎都呵完啦

唔想知 講左死全家

係咪on9 咁都拖四版

屌得少？

safe 係隻好得意嘅小火龍

on9

你影啲屎上黎算啦

佢條鳩好大 好想幫佢含

bam

係咪性玩具嚟
可以試下屎眼 少少地

好似頭又玩得 尾又玩得

個頭有d似龜頭

笑左

有冇link回帶

講就信

我指熱線個邊

好似冇左 ！個個post真係好好笑

屌

就咁講就得 唔洗錢有扭蛋咁爽

推撚到有gif

笑撚到斷氣

地方小火龍

呢部機邊到有？好想要

上面仲要寫住好大

樓上bam

仲要大好

Bam

騎劫

重以為係回帶post

真正既出火

良心公司 加埋小精靈 再加埋比卡超幫小火龍打飛機
成件好warm呀

良心公司 加埋小精靈 再加埋比卡超幫小火龍打飛機
成件事好warm呀

小因小為毒撚就打哂飛機
到時薯片送樓
你地咪笑笑口對住共產黨